點解大家咁著緊區選

一個種票既遊戲有咩意義

收皮啦你

認真問 如果最後輸左係咪代表民意不支持五大訴求

含撚啦你 仲信呢個政府嘅體制

拉

如果唔選區 唔係比建制派班冚家剷玩曬囉

以後所有嘢都會好快通過,到時就真係玩完

血債只能血償

咪比*

付出/回報
落街投個票容易過你上街好多啦
可信地表達民意+錢+截建制財路

唔係支持法外抗爭？點解要跟人地規矩玩

投票 =/= 信政府
一向本土派都有虦選

0成本 增加資源抗爭
拉

都冇大台
有人重視
有人wfc
我答你又代表唔到大家
而你問嘅野亦唔代表大家。
自己揀就得。

問果個都傻

Dq 種票 黑箱作業
睇到以上種種手段 你真係覺得有贏面？
就算最後真係選到 你覺得可以改變到港共政權嘅黑暗？而家係軍政府時期啊手足

On9 朝早就多返左膠話區選

你有你做 我有我投

區選喎, 唔係立法會選舉喎 你係咪搞錯啲嘢?

制度內外都要做

有篩選嘅區選，有咩好選

有咪投無咪算
本身已經有種票掌心雷 dq
而家只會再過份 d

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

講真 真係無用

點解唔重要？到時建制大勝，政府又可以話呢場運動不得民心，國際社會支持又減弱架啦

同埋好多和理非好想用選票表態

民意測驗

你將‘有用’界定為‘改變到港共政權嘅黑暗’
咁每一次上街都一樣唔會做到，咁都唔應該做啦

從來都唔係一蹴而就
一步一步擴闊支持、資源

用所花時間計
落街半個鐘投個票既回報相信多過9成上街

支持雙普選嘅人，結果連最基層嘅議會選舉都放棄埋

成個票箱換走你都未知啦

連抗爭成本比起上街更低嘅投票，都話唔重要，唔值得去做，咪又即係同一班想用選票表態嘅和理非割蓆

今日好多人鼓吹唔好投票 放棄區選

屌sor 睇錯野

Sorry bro 睇錯野

議員可以投特首、又可以攞政府資源、可以日日向街坊宣傳、可以選超區……

區議會在香港政治架構中只是區域諮詢組織，並無法定權力，尤其不具有現代議會最重要的兩項權力：立法和審批政府公共開支的權力（相關權力由立法會行使）。

香港的地區政策為第一層全港整體規劃，第二層市區城區規劃，然後第三層分區規劃大綱，香港政府只下放少量監察權力和責任給區議會

相信好多香港人願意以放棄區選同泛民所有議席黎換取攬炒
泛民夠彊就全部辭職明志支持後生仔

泛民左膠候選人及其嘍囉 (準議員助理) 最緊張有無飯開！

政治綜援

好多人思維未跟到

無論有冇用 投咗先 唔好因為冇用就放棄

佢哋扮睇唔到

依家和理非唔可能再200萬人大遊行
要用選票顯示民意
當然你話民意一直都係我地個邊
唔需要再投票突顯民意
但係如果區選真係建制大勝
外國點解讀個結果?
即使外國有心人想幫
親共既外國人大聲講抗爭者選舉大敗 冇民意支持
外國有心人仲可以點幫你????
到時佢地想有進一步行動都阻手阻腳

點為之輸咗，唔過半？
區選唔係單一議題
參選人往績、地區工作表現影響好大
當然唔算

就算幾唔鍾意泛民
區議員份糧
都唔好益左建制班冚家產

集中火力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

唔好單純地黑與白咁話有定無用。過去種要咁嚴重泛民都贏到百幾席。好多區帝制派只贏5%-10%， 今時今日民意隨時翻盤。

而我相信今屆既種票係難左，因為轉地址而家要地址證明，要種票難以登記一個三唔識七既地址搏大霧。

要知道一個議席只計薪金津貼涉及幾百萬公帑。要瓦解帝制派既動員，拆走呢d錢係好重要。

區議會同立法無直接關係，又一直被控制，所以好多人覺得唔重要
但係區議會係一個政府＞建制＞鄉紳/黑社會既合作方式
黑社會係可以透過區議會獲得資金，成日有啲奇怪工程，什麼青年會，慶祝乜乜乜，政府係咁樣去派錢比佢地

如果你覺得裝修需要做，用制度去停止黑社會資金來源更加重要，所以點解成日有人吹要停區選，要記住黑社會係認錢唔認人，假如維穩費派唔到比一班鄉紳黑社會，佢地一樣同會呢個政府反面

兄弟爬山

唔好再問
而家係咩陣線都要贏
咩資源都要拎

因為popo今時今日仲係冇穿冇爛，對家冇明顯懲罰

03年區議會已經話咗比你聽
區議會唔係絕對剩係講地區工作
剩係靠政治議題都可以嬴
區選當然唔係單一議題
但係依個時勢 任你點解讀
今次依個選舉一定係對革命支持或反對既投票

非建制過半數 = WIN
建制過半數 = 種票

你真係唔識嫁喎

.